費格遜助手語出驚人:連格似恩尼斯達

前曼聯教練、費格遜昔日助手梅倫斯丁語出驚人，他將紅魔中場連格與巴塞昔日傳奇巨星恩尼斯達相提並論。

27歲的連格在奧脫福陷入低谷，上一次在英超入球還是2018年12月的事情，在2019年整整一年沒有任何入球或者助攻。

不過，梅倫斯丁依然將昔日弟子連格捧得很高，他說：「連格外租過很多球會，然後回到曼聯，我想當時雲高爾是主教練，他很擅長提拔年輕球員，連格突然得到了機會在一隊打吡賽，還有拉舒福特。這就是你所需要的運氣。」

「在比賽中，連格一直有一些特點，就像恩尼斯達在巴塞隆拿一樣，某些教練是能看出來的。」

「在我看來，他瞭解自己，他是一個好孩子，他是那類對手很難盯防的球員，現在更多是信心的問題。」

髮型似？

應該一樣有眼耳口鼻

痴9線